94年既你依家過成點？

正常大學畢業左兩年，出左社會
爽唔爽？